屌喇星 想幫襯細黃店 等到仆街

想食個外賣
好撚多熊貓單
等到仆街
最後食時代冰室算數

要體諒下
我lunch都排左半個鐘以上

時代 好好食

等唔到嘅去附近黃店

邊區呀
我頭先lunch hour係洶大食黃店
唔洗幾分鐘就有位
半粒鐘就食完個飯

淘大有邊間黃